誰人待我好 待我差 太清楚

屌你老母

一齊喊

屌你老母個老母

想繼續裝傻 卻又無力受折磨
心裡羨慕有些人 盲目到不計後果

我當你寶 你當我草 屌你老母

你個名真係改得好

咪撚on9啦樓主